尷尬！反雲格千人大遊行就來了7人 都是鍵盤俠？

雲格抗議者聲勢浩大

結果就來了這麼幾個人

尷尬！反雲格千人大遊行就來了7人 都是鍵盤俠？

新浪網 2017-04-06 06:00:39

阿仙奴和韋斯咸的比賽前夕，酋長球場外可謂是風雨飄搖，大量的「倒溫派」球迷和「挺溫派」球迷截然對立，甚至大打出手，讓人為阿仙奴的未來憂心，在這場比賽之前，就有組織揚言，要讓「雲格下台」的呼聲響徹北倫敦。

「雲格下台」組織聚集了一幫反對雲格的球迷，在阿仙奴和曼城的比賽之前，他們舉辦了據稱有上千人參加的遊行「不要續約」，這次，雲格反對者準備在阿仙奴和韋斯咸的英超賽前從高貝利遊行到酋長球場，並在前13分鐘呆在大廳里，用空座位抗議這13年，阿仙奴缺乏主要冠軍的「罪狀」。

不過，讓人啼笑皆非的是，比賽臨近開始，還遲遲見不到抗議人群的鏡頭，然後Twitter上的Adam Hamdani透露，賽前準備搞的反雲格大遊行最後沒辦起來，因為來的人太少了，還不到十個。

反雲又柒

雲加又贏

又回帶

同亞視執笠一樣

不教度陰山

反雲狗笠曬水

反雲都係on9仔

雲加又嬴